脖子上用破碎的家用物品划开——你知道，很平常。 万圣节在其自身神话的重压下杀死堕落|Stephanie Zacharek | 2021年10月14日|时间 
 2011年秋天的一个早晨，由于服用了过量的抗抑郁药和女儿的肌肉松弛剂，保罗·布伦戴奇(Paul Brundage)的头部被划伤，他走到外面，掉进了一个滞留池，淹死了。 VA是如何将老兵推入阿片类药物的深渊|Alexa Beyer | 2021年5月31日|每日野兽 
 此外，防守是绿湾队的弱点之一，这在去年的NFC冠军争夺战中得到了充分的展示，旧金山49人队在一场一边倒的胜利中撕开了包装工队的防守。 关于NFL分区冠军赛的四个大问题约翰·克莱顿，2021年1月19日，华盛顿邮报 
 有一次，布莱恩摔倒在手表上，撞到了他的头，留下了一道巨大的伤口。 从《绝命毒师》到本杰明·富兰克林:迪恩·诺里斯谈汉克·施拉德之后的生活|马洛·斯特恩| 2014年6月6日|每日野兽 
 他的双膝都做了手术，医生不得不给他麻醉，以清理他左大腿上的一个长长的伤口。 戈尔迪·豪曲棍球最伟大的战马|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 他额头上有一道伤口，嘴唇上有一道伤口，脸颊和耳朵上有一些小瘀伤，但都是表面的。 梅丽莎·罗伯茨·魏德曼| 2013年2月5日|每日野兽 
 幸运的是，他的伤很轻，最严重的是他腿上的伤口需要缝40针。 自杀危机:为什么军队需要强制性心理健康服务|Marjorie Morrison | 2012年9月27日|每日BEAST 
 根据桑福德警方的报告，28岁的齐默尔曼鼻子骨折，头部有一处伤口，并受了其他伤。 2012年3月27日，艾利森·塞缪尔斯，每日野兽 
 我头痛得厉害，头皮上又有一个中等大小的伤口，这使我在那一刻无法保持乐观。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 那道白色的裂口看起来就像一条宽宽的纸贴在了毁坏的木头上。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 巴尔萨莫做了一个切口，将脊柱与大脑分离了几英寸，并打开了一个巨大的切口。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 一个人脸上有一道很深的伤口会使他看起来更好看，因为这表明他有很大的勇气。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 背上被鸟喙撕扯的地方有一道粗糙的伤口，但伤口没有渗出血来。 神秘的杰作，卷一(四)|各种